講真 有冇人想做冷化撚

4月都咁凍
暖化撚收皮未

所以你肯出嚟隻dup/做iq test未
你唔答我就繼續完全封鎖

唔想更多人知你啲野
建議你唔好入我啲po
如果唔係我個個po 都爆
等更多人知你啲柒野
會員唔～～天氣不似預期：
10年前考a level econ攞D
點知比佢碌到入hku engine讀
但係天資聰穎最後FYP攞D-畢業
出到嚟去咗做sub返6日8-6攞萬1蚊人工
後來轉咗工喺金鐘做政府外判文員
日日流連金鐘玩龍珠同食KFC巴辣雞包
想考ACO點知hku畢業都比考官嫌棄
份人又樣衰又無自信send咗百幾份CV得2份有得in
最後in完連打字機都無得做
唯有喺連登刷吓存在感

爆真野就笠？
廢撚到

天氣狗成日貼D罐頭meme圖

爆佢真野
佢嬲撚到

怪就怪佢係公務員po 自爆啦

有無ｌｉｎｋ

又食回力鏢

公務員secrets好多花生食

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

讀文商科點讀到engine?